# ReactPokedex
⚛ Pokédex em React

Este projeto foi espelhado do vídeo do [Leonardo Araujo](https://github.com/Leoujo)

Link do vídeo 👉 [Criando uma Pokédex com React.JS e PokeAPI](https://www.youtube.com/watch?v=dqMae44pEVk&t=6s&ab_channel=LeoUjo)

## Features (dever de casa)
- [x] implementar busca com letras maiusculas e minusculas. [#1](https://github.com/pdr-tuche/ReactPokedex/pull/2)
- [ ] ao apagar letras do campo de busca, ir atualizando os cards conforme as letras restantes
- [ ] criar pagina de detail do pokemon


## Rodar o projeto
Este projeto foi inicializado com o Create React App.

No diretório do projeto, você pode executar:

### `npm start`
Executa o aplicativo no modo de desenvolvimento.

Abra [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para visualizá-lo em seu navegador.


